如果BNO真係平權，97後既妹妹我一定會娶你

毒撚脫毒既機會黎啦
一諗起要同居幾年可以培養感情就
有興趣請留TG

BC撚:

跟

人地寧願嫁比d黑鬼都唔撚會簡你條毒撚啦

食屎啦你

咁惡做咩

我講事實

港女不嬲比黑人屌好過比毒撚屌

真

拉

收皮啦臘腸點都好食過黑腸

古惑呀你

推

有冇絲打想報名
包去到英國會照顧你起居飲食

有冇諗過97後嘅妹妹想搵返97後嘅仔仔

97後既仔仔冇居英權
繼續留係香港受罪咩

你真係唔撚識架喎

屌還屌 埋單還埋單

黑鬼: Hong Kong girl is easy. But I prefer the white

呢個要推

Once you go black

you can't go back

鬼佬食剩果啲照排好醜都係肉

其實揸BNO嘅哥哥都可以搵返九七後嘅弟弟

冇興趣呀

手持BNO就可以有西吊既日子終於都來啦

BNO平權呀

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化